屌你老母iphone拮sim卡個枝針真係好撚易唔見

用幾次就唔見一枝

今日行旺角 信和同潮特交界 有間特賣場 賣5蚊一枝

你個腦轉下彎可以嗎

用你碌9吉囉

我識人拎貨 買5枝可4.5@ 你知啦緊要多幾枝旁身 咁易唔見
呢排我都賺夠 都想比其他人賺下
有意留TG

次次都用萬字夾搞掂

你條牙籤仔可以發揮功效

Quote錯人

用耳環拮